楊小龍稱用膳時間花市較少人 所以提出指定時段清潔

楊小龍稱用膳時間花市較少人 所以提出指定時段清潔
2021-01-21 HKT 09:30
分享工具 facebook twitter
政府復辦年宵市場賣年花，但攤檔減半、開放時間縮短，亦要在指定時段清潔。花農楊小龍在本台節目《千禧年代》表示，每日下午1時及傍晚6時，各設一小時清潔時段，是由他們提議，指根據以往經驗，食飯時間會較少人。

他認為，「有得開」好過「無得開」，指政府提出的防疫措施是為公眾健康著想，所以會接受。他指，政府曾建議年宵開放時間至晚上9時，但花農提到有不少市民會在晚飯後才逛年宵，所以將開放時間延至晚上11時，而年三十晚就能開放至午夜12時。

好慘 武肺俾人cut工時